# Pipeline Jenkins
Repositório criado para labs do curso DevOps - Cloud Treinamentos

# Instruções e código fonte da aplicação estão na Branch - desafio-01
Tem um passo a passo para instação e configurção de todas ferramentas e tecnologias usadas para implementação do Pipeline.